其實人哋講xx師有乜嘢問題

真心想問

想問師

屌你老母收皮啦

其實人地踢你春袋都冇乜問題

又可以block多一個